其實有無旺角行人專用區有咩分別？

係旺角行街既人未到封路時間中間係行車所以路人係要行兩邊行人路，
到封左路大媽大叔中間唱歌或影相賺暴利果堆人又塞滿中間條路...行人一樣要行兩邊行人路....

封路行唔到
未封行到

人地賣下藝 都嘈既 ， 外國周街都係咁啦 ， 係香港逼d姐

藝?

你真係確定係藝術？

快d取消啦

我見識少
未見過賣藝會阻街阻到咁

唔係賣妓咩

有無見到兩邊店舖員工比佢地嘈到西口西面

奇怪樓上啲人點住

影相果d影得靚, 有特色就話姐, 屌你老母影到好似貼紙相咁, 憑咩霸住表演者條路

有無人集體投訴

諗起之前美國有條友用機關槍。。。

快d有, 上次美國條廢柴射左幾排彈都係死幾十人
黎香港玩下啦, 一排百幾人爽死你

賣藝？今日係銀行中心出口對出嗰班廢老
簡直好似庇護工場開放日材藝大會咁撚樣
口窒窒又走音，直頭係製造嘈音啦

咪係，精神病都唔好傷及無辜，黎香港為民除害好過

逼到仆街都賣

之前東張西望係咪報導過？